Switch 連接唔到internet

各位巴打，小弟部Switch 好怪，連接router 無問題 (TP-link TL-WR740N)，但畫面顯示連接唔到上網，但部router 本身無問題可上網。之後我用LG V20 share wifi，Switch 可以連接並上網。有無巴打知道問題出自邊度

抵死啦tplink

我部switch 🤧🤧開唔到機😭😭😭

reset個router
2.4定5G

請問邊個位睇？

發生咩事

好耐無玩
之後開極都開唔到
明明充依電都唔得
😭

呢樣仲大鑊過我，要拎去整

😭😭😭平時無嘜時間玩
特登帶去旅行就咁

google switch wifi channel

你唔知自己舊router射得出一個定兩個頻率嘅咩？ 唔知就search下

switch唔係個個頻率都收到， 要自己調較router個channel, switch接收唔同channel有快有慢

Layer2 switch 邊洗configure...

唉屌..

琴日試過都係咁 改左ssid同pw又無事

唔緊要啦，去旅行唔好打機

問題係我連接到個router，但係連接唔到上網，switch 個畫面顯示我連接router 係無問題的

咪叫你試下調教個wifi channel
你試下search咗上面： switch wifi channel先啦

返泥香港就無時間打嫁喇😭

reboot個router囉

換router

係咪黑畫面左上角有個類似差電圖案？

無 無任何畫面

差電個陣都冇？

無 係咪燒9佐